黑警咁都覺得過重？

不如我幫你地坐埋啦咁？

用納稅人錢上訴，有咩所謂